之前旺角單野比人拉嗰三個人，屋企都比克警搜到當日著嘅衣物…………

唉…………，咁解咁唔小心
唔該有去發夢嘅快啲扔曬嗰日著嘅衫啦

孝順仔燒件衫比身故既爺爺嫲嫲好合理姐